香港好多奴隸都係以為間公司係自己咁

真心唔明 明明已經係最低工資 仲幫住腦細賺盡每一分每一毫

其實搵幾多都唔關佢地事

係 好顛

比多包蕃茄汁好似要左佢條命 薯條又大薯變中薯

自願性ＯＴ
比老細搵笨＝多謝佢比機會自己學野

做撚壞哂規矩 明明佢請得你 即係你能力應該及格 你正正常常係唔應該ot

香港人奴性真係好強
成日以為70 80年代 一齊幫老細創業打天下咁
老細會見到你努力 加你人工
然後公司比埋你 再嫁埋個女比你

實情係避孕套都不如 中出你都費事

通常都係40幾50啲阿嬸係咁 唔講以為公司有佢份咁
用多少少紙巾仲慘過問佢借錢

呢啲都可能係有啲智商 你用多左=佢拎返屋企既少左

最低智既係損人不利己嗰班

所以善用係公司時間做自己野同用公司資源係正常

呢個係另一個話題

年尾有花紅

其實係啲老細愈黎愈冇人性

對D老屎忽黎講: 公司搵唔到錢, 執左
要搵過第2份工, 人工通常少一截

後生仔就唔驚, 本身搵得少, 搵過第2份工一樣搵得咁少的工

人如其名

仲要用責任感包裝自己嘅奴性

香港好多廢老五毛都以為蛆國係佢自己既江山咁

留1-1.5年好走啦白癡
公司越大 越早走越好
留10年都係得manager title
痴線

係admin hr 仆街囉

佢地淨係靠呢d批鬥 自己員工 先顯示到自己有做野

你幫公司賣命 得到啲咩
加人工永遠唔夠跳槽多